大家prefer咩系嘅女仔?

同我有緣嘅都係法律系嘅女仔…

臭系

豬系

系你老母

文科女仔

單純 有氣質 唔睇得都有內涵

搵我

你好 叫我audit仔

法律系幾好呀 多女仔高學歷

@emailwrong

護士老師

農務系

文盲